\thispagestyle{empty}
%\areaset[12mm]{\textwidth}{\textheight}
\begin{center}
  \vspace*{2cm}
  \Huge\textbf{\thetitle} \\
  \vspace{10cm}
  \Large
  Masterarbeit \\ zur Erlangung des akademischen Grades \\ Master of Science \\
  \vspace*{1cm}
  vorgelegt von \\[5pt]
  {\LARGE Peter Lorenz} \\[5pt]
  geboren in Hamm \\
  \vfill
  \normalsize
  Lehrstuhl für Theoretische Physik I \\ 
  Fakultät Physik \\
  Technische Universität Dortmund \\ 
  2015
\end{center}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}
\begin{tabbing}
1. Gutachter: \=\kill
1. Gutachter: \>Prof. Dr. Joachim Stolze \\[11pt]
2. Gutachter: \>Prof. Dr. Götz S. Uhrig  \\[11pt]
\end{tabbing}
\newpage
